其實熊仔頭推D女出去之前 有無試鐘

幫第時D 老細 試下好唔好屌

你真係好撚低俗

你俗

我屌你老母 洗唔洗擇日 咁撚認真 破璃心咪撚玩連登啦 屌你老母

咁似我平時講既野
唉，今次放你一馬